year 4唔想做fyp圍爐區(2)

Mid-term季節已來臨
過多一陣又要準備interim report
邊有時間做

(1):
已沉底廢事推

三份FYP，我想心嘅心都有

死

後日research report deadline，唔撚想做諗下諗下突然想轉個theme轉Topic，依家打緊份新proposal ⋯

有冇事先同老細傾過

份proposal一個字都未打，drop鬼咗佢算

Year1都唔想做，何況你year4
我諗緊點捱

就嚟Oral exam點撚算

prepare 幾張slides，然後講下就ok 啦

寫好哂個outline老細approve咗 但冇咩頭緒點開始 雖然個老細算好但我好似pat爛泥咁
一日mid-term未完一日都唔想開始覺得自己係辣殺

mid term完左仲多野做
日日都唔想開始

Interim Report殺到黎啦
十一月頭就要交啦仆街啦

日日都唔想見到fyp

諗住defer算